有冇人記得alan wong

以前成班fd一齊出黎飲野 次次都佢賣單 而家同班有錢仔出黎飲酒都好耐冇見過佢 之前2架林寶都賣哂 聽朋友講連架cla都賣埋 好掛住以前吃喝玩樂都唔洗自己出錢既日子

唔夠錢咪出番黎賣波料呃傻仔囉

好掛住alan哥 以前落酒巴 一晚幾十條女走埋黎圍住我地 alan哥開支酒都成萬 alan哥到底去左邊

佢唔係仲有貼坐business class 去日本咩？

利申：係澳門銀河賭場高額撞過佢，同條女一齊，一萬一口左右

你個名間野勁難食